[緊急] 10.12要人！！！

10月12號係日本青年抗共勝利紀念日
係人類歷史上值得慶祝既大日子來架！！！

依家要人係12號個日做個History Re-enactment
搵個舞台（建議係中區）整番當年個種救國時刻、革命前夜既氣勢出來
個淺沼搵個館長咁上下身型既人
而山口二矢就由5' 9"到既男仔出演
台下可以準備班藍、黃絲四圍FING傳單兼BOO對家
營造出60年競選論壇當日既現場實況

唔想做大戲唔緊要
10.11或者當日如果有手足想演講
記得話俾大家聽呢個可歌可泣既故事！

驅逐共黨，唔差在驅逐埋呢次！

下面敬贈山口二矢義士行義前的和詩：

七生報国‧天皇陛下万才

待續
下集有山口二矢FC集錄